馮小姐終於出鏡啦~

大家有冇睇BOB叔新片
終於有馮小姐

32:36
幾正

who.gif

同嗰張相個樣有啲出入

睇落好似好後生

開心ge女人特別靚？

有錢真係吉村卓咁款都有女

Happy wife happy life
Bob叔真係錫老婆錫到不得了

咁一睇就個bob叔唔係用個樣搵食啦

左定右?

Bob叔係一個真真正正嘅好男人

右

真心靚過連登流傳嘅嗰張相好多

眼力遊戲

咁遠 咩都睇唔到

做到bob 叔老婆真係正，諗起佢煮個d 野食已經扯哂旗

講真冇懷疑過馮小姐會唔靚

雖然佢成日頹look出鏡
不過又瘦又白
而且睇手指甲成日換款就知好注重保養同貪靚，仲成日去做Spa

重點:Bob叔依條咸濕佬明顯唔係雜食動物，又肯俾老婆花錢打扮

Bob叔係男人既成功指標
有學識有錢 見多識廣

馮小姐真係好幸福，bob叔擺明錫到佢燶
段voiceover 講到幾鬼甜啊

我都想同bob叔一齊上郵輪
一齊黎個露台做愛計劃

成日諗起佢個又紅又厚嘅唇

好似bob叔咁成功真係好好 我都想有錢 可以錫晒老婆

所以咪話呢段片靚好多

有佢一半咁成功都夠

Bob叔係海屙尿

炒樓狗

幾好睇

係用奶閪嚟搵食

Bob叔 我愛你呀

馮小姐對波好大

Bob叔好似有上linkg

好奇佢會點諗

講真有老公錫，又有錢，生活悠閒，柒極有限啦

on9 bob叔明顯係用才華上位
你忌才喳掛?

明明碌親都係高登

有錢可以買到大屋 揸靚車 去旅行 換到學歷
但買唔到談吐得體 愛錫老婆 廚藝了得 思維學識

我剩係知 你會係被笑既對像

屌你同張流出圖兩條友嚟嘅
片入面成個中環啲OL咁

bob叔sweet到

講老婆個段真係
男人聽到都覺得冧 希望以後都有能力帶條女去嘆世界

個人睇法係有錢有時間就自然可以學習如何成為人地所講既BOB叔
港女就係咁樣比BOB叔造就出黎 唔敢話所有 不過大部份睇親BOB叔既女性都幻想自己可以好似馮小姐咁
有個老公有錢 又可以做闊太過咁嘆世界既生活
又可以瘋狂曬命 威比身邊朋友睇

不如咁講
每個人有錢都可以好似佢咁住大屋揸靚車去旅行
但係咪每個人有錢都會錫老婆 講野有見地先？

老實講 我係男人都幻想好似佢咁
可以帶幸福俾老婆啦
邊個唔想過闊少闊太既生活先？
唔好乜都賴港女先得架

王剛果d先係廚藝
佢果d

我係男人都想同BOB叔上遊輪做愛啦

王剛個D都叫廚藝?
求其係中餐館執件6-7年經驗嘅都做到啦

樣就望唔清楚啦 但vo講個段好撚sweet

睇唔清楚個樣

成日咩都港女港女 邊個唔鍾意錢 咩都拉港女黎講

港唔港女係屋企人點教 自己點諗
自己思想有問題唔好怪錢
香港大把好女仔

王剛成日滑油 點學呀
Bob叔就香料撚 點煮呀

who

哇

可能cool o左牙，個嘴縮返入去

我係男人都想可以做到佢對老婆咁好

做嘢見到 只可以話佢皮膚好好 樣真係唔得 咁多位唔好ff 太多

從來都無ff好多啲咩

只係覺得佢對老婆真係好撚好 嗰一part真係勁sweet

bob叔呢個性格外國讀書你估未食個靚女咩
人老左搵個同佢夾ge過得舒舒服服好過靚女啦

咪又係支那血統

呃click

啱啊

睇樣個 d真係on9
bob叔都唔撚靚仔啦
幾靚女都好 睇2,3 年都唔會覺得有乜特別靚

咩事呢班友 未有相就話一定係靚女 一有相就改口話冇咩靚女未食過 老婆柒啲有咩問題

佢啲遊輪片真係好正 睇完會有一刻衝動上船 然後冷靜落黎繼續返工

次次睇呢D post就知你地咩年齡層
所以感情台咁多叫春

王剛果類睇就好睇
煮就真係好難搞 係屋企好難炒出鑊氣
Bob叔香料撚反而易搞 買之嘛
你有心機煮既下次都一定用得著

屌，真係mean撚到仆街

見過兩位真人
兩位都非常友善
馮小姐真人其實真心唔差

果啲係開鋪用既，有幾多人喺屋企可以好似佢咁整

無人講章魚城係架郵輪上面表演

真係佢？

明明都似 係遠睇+冇搽脣膏姐

好撚幸福

其實bob叔煮用d香料都唔係真係好多
一開始小煮野先會覺得多
其實黎黎去去都係西餐好常用果幾隻姐
parsley coriander cumin paprika bay leaves
買過一次之後根本可以用好耐

bob叔真係wfc我地啦
bob叔一直旨在分享
近期啲郵輪片好正
又有啲地理野學下

冇人懷疑過佢個樣做過手腳？

有留意開一早就睇過咩樣啦
洗乜改口
事實bob叔呢d性格你話佢後生冇食過女我先唔信啦

屌 睇真DWILLIAM HUNG黎
比BOB叔旁白FAKE左

你老母個閪我就做過手腳

我諗主要係返擊女人手錶

咪就係
睇番gordon ramsey 0個d來來去去香料都係依幾味，除非佢煮東南亞野

肯成日煮就可以大量入貨

其實都係果個樣
唔明點解有D人咁大反應

咪就係話有錢囉

bob叔本身都係醒目仔同把口咁撚勁
有無錢都一定溝好撚多女

佢有家底 送佢出國讀書 日日食好野 環遊世界
梗係有自信 見識多啦
佢一出世就屌打連登仔

咪臭係
英國讀過書又有米，就當佢住中部地區
讀書時得閒咪落london紙醉金迷下
媾下女再搭飛機去歐遊下

想跟Bob叔搵食

咪好囉，自己公開唔使班撚樣攞嚟講

有資源都要識運用
出國都可以學壞架

關學唔學壞咩事？？？

再者有幾多人有佢咁既"資源"

佢之前日日係遊輪玩poker贏勁多錢
已經唔係家底問題 係佢真係醒目

冇話佢唔醒
不過都係先天有錢 有"資源"要令佢發展

咁大把有家底既生出黎咪係又碌7咁

有家底碌7咁都贏好多人

我都真係未見過啦
就算佢地香港讀唔成者 送去外國 都屌打基層人士

或者你諗下bob叔 如果公屋基層出身
仲會唔會滿口英文 識煮咁多野食 見識咁多？

唔係反bob 只係講番家底既重要性

你依D就係窮人思想果然有啲嘢係整定

我諗你真係要留意下
bob叔資源其實算中產。留到唔少"資源"去使落其他地方令人覺得似好有米

1. 睇落似無生b , 年中慳唔少
2. 如果真係計show off, 佢唔似唔熟唔食咁戴勞慢煮參加車聚。
3. 遊輪支出其實唔係貴太多，你諗下成架船已經=酒店+交通+三餐+娛樂。你只係俾機票錢再join local crusing已經搞掂
除非你攞backpacker既標準睇咪貴囉
4. 唔知bob叔屋企人咩職業，如果係上一代工務員，英國直頭sponsor工務員子女去外國讀書添啦，仲可以申請英籍

咪係
男人能夠令女人幸褔，但又保持到男人尊嚴，係成就黎
一日到黑港女，女人係雞點會明

我就真係見過喇
屌係有米送出外國讀書
但去到一係鳩賭鳩蒲，淨係搞中港小圈子
搞撚到讀一年留一年，搞成6年先grad
一到假期淨係番香港再飛日本韓國，係grad先到巴黎同羅馬打下卡再買chanel hermes但其實攞3rd

之後番香港無所事事又攞屋企人十幾萬讀下課程"充實"下又再無所事事

其實都唔知你論點係乜
佢買樓當買餸 求其簽張check就買
如果你中產個standard係咁
咁分分鍾局長都基層黎

1.你真係覺得佢真為生B而慳錢?
2.無屌過佢showoff 佢啲片真心分享 幾好睇
3.同上
4.關識業咩事 佢駛sponsor出國讀書?唔好玩啦
佢好似講過上一代遺產已經夠唔駛休
你就真係要多留意啦

我唔係反bob 亦無能力反
只係論述家底既重要性

喂 你個例子正呀
咪正正就係班二世祖鳩下鳩下 都屌打普羅大眾囉
佢地成世唔駛休 有老豆照
咪又一次證明家底重要性囉

你知唔知個論點係乜架

大把出國留學既on9啦

家底係一個因素但唔等於運用得好
只係一個選擇，年中都有唔少人中頭獎幾個億啦

有幾多個會攞去錢碌錢或者好好理財，最黎10年咪洗撚哂仲話有錢好撚慘

睇睇#111

Bob叔真係差個樣同身形

有撚埋 樣同身形 香港男人第一人

Bob 叔係中產？
香港有幾多人有AE黑卡？你知唔知？

其實你已經假定左有家底先可以令人發展到 咁已經無野好講

同埋滿口英文同識煮咁多野食 好多平常無家底既人一樣做得到 只係你肯唔肯去學 呢d根本唔洗用好多錢就學到既野

唔係想講家底唔重要 但最重要既係人有無呢個能力

唔怪得BOB叔咁鐘意瀨閪69

分別係bob叔運用得好呀，攞到學識，娶個老婆仲對佢好
又開channel煮野食

論點係有錢=/= 有學識

但係大部份人都冇咁既機會
等於你所講既中頭獎

的確唔等於佢運用得好
但係佢地就算唔”運用”已經贏哂

同埋我都冇屌bob叔佢浪費”資源”
都唔知同你所講既”學壞”有咩關係
佢好醒添 炒樓炒到風生水起

咁你咪又係on9 唔洗出國留學既

佢話bob叔係中產
我已經唔想同佢講落去
離地到

條友根本仇富到痴線
有錢係佢一個優勢 但佢有無用呢個優勢去發展同有無能力去發展已經係2回事

唔係假定
自己睇下三大入面公屋同私樓比例先啦
年年有哂數據
有家底比人容易成功 係事實唔係假定
唔知有咩好拗

都冇屌bob叔唔醒 佢非常叻添
用老豆筆錢炒樓炒到發哂達咁

有錢係一回事
有料係另一回事
你又知佢冇家底就冇今日既地位？

我之前做ibank都有好多公屋出身既同事啦

不停吹奏個bob叔， 十足十d井底蛙未見過世面咁

講事實叫仇富?
你係咪bob叔隻狗黎架
我冇話佢唔叻喎
佢醒目仔識用老豆筆錢炒樓炒到發哂達
點會唔叻

問題有幾多人有佢咁既”資源”?
佢有咁既家底 先至為佢後來既發展鋪哂路

因為真係算貼架喇，你見過何呀羅呀0個d點洗錢未, 仲未計d大陸官，富二代成袋lv旅行袋 full load cash落club , 上北京探人地屋企見別墅級大屋其實係管家宿舍。法國富豪個女coursemate住巴黎近郊城堡仔

對比下林作真係算貼添，起碼要抛個身出黎教ielts

我講既野只可以套落bob叔到？

你下下搵首富個班黎比
搵極端例子出黎唔駛講啦
bob叔直頭算乞衣添

基本辯論思維都冇又衝出黎

我就係想用bob叔個例子去反映事實
唔明有咩可以拗

認同
無家底一樣可以向上流 十分認同
問題係機會大或細

同樣三大數據已經證明
不到兩成人來自公屋
你估ibank係公屋仔多定私樓仔多呢?

的確 識煮飯又瀨閪

我屌bob叔

次次講bob叔都係度討論錢唔錢問題
人地有錢去享受咪得，又唔係用你啲錢，你理得人係炒樓定父幹姐

個重點係個scale
bob叔可能真係屌打好多連登仔
但都係0個句，天外有天
其實係咁仇富同講bob家底點點點都改變唔到現實

你只係不斷將一個有家底既人既成功完全咁歸咎左因為佢有錢呢個因素上面
再將一個人既能力同其他因素完全無視晒

我唔係淨係講bob叔 就算其他人 大把例子係個仔將屋企人既家產敗晒 大把人日日遊手好行 食喝玩樂咁過日子

你呢d唔係叫仇富？ 大把窮人平常人係有限既資源都可以發展到自己既才能 可以向上流動 但你無視左

明明我開post講佢老婆 係都要提懷仔
佢有冇家底都唔關我事
只可以話佢係有條件之下 將啲條件運用得好好
同埋佢啲片都無話咩曬命 所以睇開啲啦香港人
樓價貴唔單止淨係因為佢一個嘅

個事實咪你仇富囉 咩都歸咎落錢到
唔明有咩可以拗

你咁講又過份d,人地咁都唔叫廚藝咁叫咩？

靚靚關我地咩事 懷仔鐘意咪得

原來你都知係個Scale問題？
咁你仲覺得BOB叔係中產既？
梗係啦 原來你眼中剩係得首富

一直都講咗我唔係仇富 唔知你邊到得出呢句結論
我冇諗住改變 只係單純講出事實
一個顯而易見既事實

無撚有錯
佢將佢自身有嘅條件加以運用
再加佢係有腦嘅 自然就比平常人易成功

窮人都可以做到架 睇你嘅際遇同自己嘅造化姐

大把去外國讀完書返黎成碌鳩咁 又淨係圍返華人玩

又一個諗住斷章取義既人
見唔見我上面一直都講bob 係醒目仔黎
咁仲唔係話佢有能力？ 唔好老屈喎

1 再一次回應 就算二世祖佢柒下柒下 都照贏基層人士

2 我仇咩富？ 講個事實出黎叫仇富
咁係地球係圓 係咪又仇視個地球？

3 你反駁對方之前 唔該你唔好斷章取義 睇啲唔睇啲啦
一直都十分認同窮人可以向上流
係個機會問題！ 機會問題！
重申多次廢事你睇唔到
好簡單 三大入學既不到兩成係公屋仔 你又無視哂論據

根本有家底向上流動機會大過窮人好多
係不爭事實 唔明有咩好抝

就係講緊個際遇比人小好多囉

Bob叔樣似懐仔

香港係大把有錢人
係某人井底之蛙唔了解世界

窮係你唔識變通 香港從來係容易發達

好幸福

你講得好岩,仇乜鬼富
D人好心唔好為幫BOB叔選擇性失明啦
呢D回應如果扔去何生個D仔女呢?
唔係話佢冇家底就一定唔會成功
但事實上佢今日既成功係靠左家底好多,
冇錢分分鐘冇機會去外國讀書
冇錢仲點錢搵錢炒樓
BOB叔好在係夠貼地,講野岩聽,
又唔會曬命,又唔會講唔係靠父幹呢D說話

我咪一直講緊呢樣野
從來都冇屌BOB 叔
佢拍片分享幾好睇架

佢地就亂話人仇富
講事實就仇富？
咁呀媽係女人 係咪又仇視女人？

終於睇到個論點好唔同
不過第一點真係麻麻地認同，始終富不過三代。無學識無見識遲早坐食山崩
只係香港依個地方產業太少，平均流動慘撚過便秘成年，郁都唔撚郁下

同埋最後，無錯，有錢人既機會係多
但都睇條友會唔會好好利用
好似踢波咁，人地餵到個波埋門
你係無料既就炒架啦，咪又係俾人笑
咪又係向上流唔到再富不過三代

有ae黑卡叫中產？

原來你依家先搞清楚個論點
好難想像你連論點係咩都唔知就衝出黎個股勇氣

btw 如果你真係覺得bob 算中產既話
咁唔駛再講落去 你應該係第二個時空

咁對唔住我真係響第二個時空
依個香港仲有好多個時空添

仲有其實你踢波個例子都係錯既

不過算啦 可能你第二個時空係啱既

連登最多就係窮人
見人有D錢 享受下生活就屌
仇富撚真係好撚低賤

睇完bob叔啲片當去左郵輪

都已經無拎啲錢出黎曬命
淨係拍下啲生活片出黎

搞到我都想去返次
睇下可唔可以試到露台做愛計劃

其實唔明上面做咩

一個好心提大家佢本來有家底
一個就話佢唔止得家底

打和啦

bob叔後生個時都係爛玩嘅人
肯定食過唔小好西
以佢身家要搵後生靚女真係唔難

馮小姐睇相雖然唔係靚
但肯定有個人之處先收服到bob叔

好似見過一次係連登

條片明明上高登都要屈人上child 登
child登多弱智

唔係呢條 之前嘅

講弱智邊個夠你嚟

老老豆豆佢本人係醒既
不過唔係佢老豆留左舊錢比佢地兩母子
都幾肯定純靠佢自己應該上唔到今時今日副身家

幫你搵埋
其實佢應該兩登都有上

馮小姐學歷好高嫁
成班撚屌淨係識睇樣
有錢佬有咩靚女未玩過？
但搵老婆緊係搵個溝通到嫁啦

咩學歷

樣貌差，識用身材搭救

其實差唔多，輪廓都一樣

問題係果樣同皮膚都唔差囉

仆你個街右邊個鬼妹正撚到

一早都知佢咩樣啦 bob叔鐘意咪得囉

睇左咁多頁，都唔知馮小姐正係邊

個天係公平既

d郵輪係幾靚，但係入面住幾日又好似好悶咁

bob 叔條片又話馮小姐十年前同佢一齊英文都唔敢講既

人地分享生活同旅遊比大家睇連登仔都要屌人有錢父幹

估唔到馮小姐出鏡,
女人做到馮小姐呢個級數, 一身珠寶鑽石, 老公陪佢遊世界享受人生.
真係好難得,

懷仔都係中產
邊度有中產可以連續玩三個郵輪tour架
唔好玩啦

浪下浪下咁屌足幾日閪
悶唔悶？

咁都可以吹奏

懷仔副身家自己炒出嚟架？
我仲以為喺佢屋企炒嘢發達 佢食屋企嘅添

只係想講呢種係生活享受.
你估女人每日為金錢, 生活煩惱係好事咩.

你應該重係讀緊書學生哥.
九唔搭八, 關咩吹奏事. 有錢分咩, 小學雞諗法.

生命係有限
係有限既時間應該做有意義既事
令到自己人生無憾
而每個人價值觀唔同
又何必用一種價值觀去量度咁多人
你做月光族都享受到佢呢種生活架
而你又無佢既錢但又想學人生活方式
唔係吹奏咁叫咩？
返學就一定唔識諗？
年齡大一定岩？
咁農民種幾十年田一定見識廣闊啦

呢一代d後生，窮又唔撚認自己無料，人地有少少錢就仇視人
唔好咁啦，好肉酸呀，現實世界又鵪春，網上世界就兇狠，咁你地點會係現實成功呀
到最後50歲仲係連登酸9人地

只能夠講呢個世界好多人有錢，但佢地只係守財奴，好少會好似bob叔咁識享受同願意洗錢...

有錢人大把啦
肯貼地拍片比大家睇又有幾個

有無傳送門？
想知邊個留言係仇富

岩呀
Bob叔自己都講過佢一開始係欣賞馮小姐性格 唔係佢個樣

咁娶件扒好過靚既
如果唔係好易帶帽

bob叔睇嗰個高登嚟嘅喂

你有冇睇過一段bob叔煮野食嘅youtube片
唔知頭唔知路都屌左人先
乜撚野笑貧不笑娼都9up得出
只識打字識上網嘅文化盲撚
cultural blindness on lihk

利申幾年前開始係YouTube睇bob叔啲片

佢話唔敢主動同人講 睇d片人地同佢講英文根本完全冇問題 佢應該驚人好似d傻柒連登仔咁一開口就笑人有口音又捉人grammar姐

都話兩登都有上...

俾你搞最多咪又係咁做

我學識cultural blindness 呢樣野都係因為上年
1st YouTuber pewdiepie 提及先了解到
文化差異嘅野係因為Logan去日本撚化日本人仲以為好威威先比人圍剿

擴闊下視野啦柒頭
一日到黑只係滿腦子幫人含

次次bob叔po都講家底講錢唔錢 話人老婆個樣
今次段片除左郵輪part睇得開心
仲睇下佢對老婆真係好好
佢對馮小姐好 大家都有目共睹
但令對方有正面既進步 （由唔敢講英文到主動同外國人傾計）、望住對方開心自己更開心（海豚果段）
呢種先係真正既愛情
不得不佩服bob叔咁愛錫老婆
更佩服馮小姐 可以令到個老公咁愛佢

屌你老母乜撚都睇唔到

個老公咁有錢
係女人都爽啦
乜都唔洗做淨係玩

個post係咁係到吹奏個咩bob叔真係睇到打冷震
如果唔係打手咁我相信一定係無乜見識既小學雞

仲有前排有個咩ming仔求婚片又係有人係咁吹奏
打手味真係好濃

pewdiepie 係上流人士?
食撚矇左

馮小姐人好， 唔港女， bob 叔覺得搵岩人所以好愛佢

人生贏家

又唔係咁講
身邊都有啲有家底on9仔係賭枱/生意敗左副身家

聰明就算窮到半工讀都唔會差
蠢嘅幾有家底都冇用

有時唔係話靚唔靚女 過人世夾先最重要
要靚女你搵隻大陸雞結婚咪算

恩愛都吹奏唔得?
你係女人手錶?

上唔上流唔敢講，不過聽得出你世界好細，敢問一句巴打你係咪好後生

利申返 鍾意睇bob叔嘅片

都唔知你地嘈乜

有資源係是實， 醒目又係是實， 打和啦super

條友都on99
睇片都要分上流人士
仇富仇到上晒腦

9唔撚搭8
東施效顰都up得出
仲記得bob叔有條煮野片講佔中
有條片講港女
有條片教整土匪雞翼
有條片教整kfc狂惹烤雞

佢上唔上流我就唔知
但佢啲片講野有文有路，見解獨到
剪片用心，keep住出片
係我個人觀察所得

唔好亂套咩死忠粉絲帽
我都係間唔中睇佢啲片
youtube咁多片咁多youtuber
唔鐘意咪睇第個
唔睇片咪落街打波去行山遊車河囉
咁都可以講到去有錢人就讚

相信好多喜歡bob叔既人， 都係欣賞bob叔既胸襟， 氣量， 正向思維， 或者對政治既睇法， 同有冇錢關係不大

曾俊華？

睇撚到咩屌 淨係見撚到個頭都可以話正？
仲要lin頭咁撚細粒

老實講啦 屌人炒樓既實係窮撚
比幾千萬連登仔 會點投資？
除左買樓答唔答到我有咩穩陣？

咁都叫有6,7年功力啦
好過香港d kol整個沙律話識煮野食

好想知馮小姐嘅吸引力係來自咩野令Bob叔咁冧佢
真係好羨慕啊！